        HH-SOFT backUp Files
C# project 4.6

Копирует файлы по расписанию 
Сканирует сеть в поисках сервера (хранит статистику)
Копирует файлы в сетевое хранилище
Хранения статистики на сервере(в разработке)

Проект находится в стадии разработки



![gui](https://i.ibb.co/MSmb47k/async-hh-soft.png)
![gui](https://i.ibb.co/QPJCvmy/async-hh-soft2.png)




